BNO平權其實係糖衣毒藥，黎緊既抗爭熱度一定會大減

想屌我既五毛既，可以起左底先

其實香港既本地抗爭一直都冇大進展，又冇全面既三罷
好大部分都係因為三樣野：

1. 香港人仲未去到走投無路既境況 (講緊所有香港人，唔係二百萬黃絲），窮途末路，破釜沉舟，一日未去到最惡劣既時刻，一日都唔會有最激烈既反抗，真正既大三罷，真正既癱瘓社會，真正既攬炒

2. 香港人太聰明，聰明到會搵各種唔同既方法，去減低抗爭成本同代價，以換取相對既成果，亦即係話，世界上係冇免費既午餐，要有好好既成果，必定要付出沉重既代價，依家香港既情況就係，不斷去搵成本代價較低既路，相對地，得到既成果亦會比較少。

3. 香港人太過寄望於外國既幫助。唔知又幾時開始，係香港發生啲咩事，手足既第一個反應會係：打twitter戰線，話比所羅門同國際知。係我地面前發生既事，我地居然唔再去諗點樣靠自己去阻止呢啲事發生，而係等呢啲事發生左之後，再去tweet比國際，等國際做野。

好多人會話：咁我地除左打國際線之外，仲有咩可以做姐？
其實太多人比國際線蒙敝左，因為打國際線係一個代價少成本低，而又有一定程度效果既行動，令好多人唔再積極籌備其他既抗爭方法，因為好多人都係唔想付出太多。

包括我在內，除左國際線外，都已經冇再去諗其他可行既行動，就算有都會比連登仔屌：又送頭，on9，打好twitter國際線算啦。

但即使係咁，雖然漸漸地出黎既人愈黎愈少，但抗爭熱度未必係少左，見到今日咁多人都仲肯出黎，就知大家個心都仲係香港

但如果，BNO平權之後呢？
大家個心仲會唔會係香港？
有個更好既選擇比你，你仲會唔會留係香港繼續抗爭？
即使比人屌送頭都好，你仲會唔會繼續上街遊行？

定抑或是，你會已經放棄，等移民英國，等其他香港人完成「光復香港，時代革命，民族自強，香港獨立」既呢個誓命？

大家可能會話，過左英國之後，保有用之軀再繼續光復香港，但你人都唔係香港，你點樣去幫仲係香港既人脫離苦難，你係咁無私既話，就唔會過英國啦係咪？過得英國既，都代表你對依家既香港已經冇哂希望，過到去真係仲會繼續抗爭？過到去你撈淡飯黎食都成問題，仲會唔會心力理仲係香港既人？

依家英國比左條後路大家，大家都會諗，真係唔掂既咪過英國囉。當有左呢個念頭，係咪仲會肯付出代價，繼續落100%既心力去抗爭？
未去到窮途末路，係唔會逼得出香港人最後既咆哮。
走一個，係香港就少一份力量。
到最後走剩冇得走既人，想唔想像到佢地會有幾辛苦。

希望BNO平權後，走既係已經被控，冇路可走既手足，而唔係仲有心有力繼續抗爭既人。

國際線，議會，街頭抗爭，缺一不可

我真係好撚鍾意香港，我唔想走，我想同大家一齊完成光復香港呢個霸業

push

我真係好撚鍾意香港，我唔想走

我明，只是我不希望見到大屠殺發生。

推

又嚟道德綁架、魚蛋論

請係其他post集中討論

唔好係咁開新post

仲有情緒勒索

走完先會有大屠殺，因為留低既人已經冇力反抗

咪on9啦
咁易可以放低香港既野過去咩
唔好諗到bno可以去英國d人就走晒
唔係咁易架

樓主有咩大計
帶兵攻入赤柱釋放天琦再攻上北京？

樓主以為而家係天鵝絨革命
但其實而家係布拉格之春

唔會
首先唔係個個走到
bno 通過最緊要係d錢走到

如果係人要走
去美國或者台灣會更易

中國體量太大和沒有底線，非正規戰鬥基本上不可行，只會白白消耗少數想戰鬥的人。

你知道香港人不是甚麼好戰的人。

做咩姐你

你地嗌光復香港係咪因為比人情緒綁架，而唔係真心想光復

就算係藍屍經bno移民
對抗爭都係好事

點解香港係國際金融中心
其中一個原因係因為香港人將好多錢放喺香港
如果可以搬走呢筆錢
對攬炒中國都係有好處

唔敢面對現實?樓主講既都係輸實, 講真走左既人仲可以點貢獻香港? 話留底條命等中共倒台先返黎?到時既香港已經變曬殘體字比支那人佔領曬,你班舊香港人介有話事權咩根本香港人唔想煲底見, 英國見,美國見就最好

仲有，唔好再拎以色列人出嚟比

你香港人有冇一個咁強嘅宗教信仰？有冇咁強嘅民族意識？

唔會走
其實本身打算移民嘅人
我相信今日好多都肯定冇出
所以要望下今日有幾咁多嘅手足！
我相信仲有好多人會留喺香港 抗爭到底！

我知最後唔會好多人走

但最撚恐怖嘅人大家當移民係唯一出路，俾籍口自己放棄抗爭

你唔係以為唔走唔會變殘體字呀
中共將香港大陸化係國策嚟
香港做d咩都阻止唔到
就好似德國猶太人點齊心都阻止唔到希特拉一樣

我真係好撚好撚好撚鍾意香港

又提大三罷，你不如信啲人死哂失蹤哂返唔到工，好過信真係會發動到所謂既大三罷

上年果次既成功都係靠勇武set road block set到無巴無鐵，你要全香港既黃絲自願大三罷恐怕都係再衰多鑊

都係果句 我真係唔覺得呢單係咩大新聞
要鋪天蓋地咁去討論

唔關注返香港現時問題嘅所有人
先係真正有問題嘅人

點解要比刻意制造輿論風向嘅人得逞呢？
停止討論BNO啦不如

冇錯，未走個陣仲可以大大聲，走左我真係唔明可以點繼續

用吓個豬腦諗下係海外可以做到咩留喺度做唔到嘅嘢先啦

真正降低抗爭熱度嘅係35+, 泛登仔食撚屎啦

得啦，我哋一定輸，不如一齊做愛國小粉紅好冇？

可唔可以關心下手足，今日未完架

【推上國際】數名警員在時代廣場制服一名女子時，拉扯其上衣，並以膝壓住該女子臀部。

[請停止過分推bno post]今日香港人反抗好漂亮，入黎讚下自己

加山傳播俾狗半點名搞 大家同我入去like爆佢

警方在時代廣場內拘捕多人 一度拉上電閘不讓記者離開

現場街坊: 時代廣場係地獄

叫我用腦諗不如你講下先?

原來港豬黎，係呀做乜都阻止唔到，快啲走啦你

我咪講左點解冇大三罷囉。。。

係，我起碼無條件走

有得走 先毫無顧忌啊 加大力度

一日唔支爆仲信可以煲底見根本天真過天真嬌
利申放負撚但唔走亦都走唔到

國際線咪又係上twitter禁個retweet, 有幾多人真係會向外國政府發聲?

pr狗 二毛開始工作
可以走就走 昨日新疆 今日香港

都ON9 講到BNO 平左權就話走就走
大把人有BNO 都唔會走 去到點生存

六個字
舒特拉的名單

你未走都推到國際線，有咩分別，你係英國做二等公民講野會大聲啲？依家我地瘋狂推國際線，得到啲咩？咪就係得到BNO平權，然後將會走一堆人，你推國際線咪就係用緊把口同政府鬥，你話你會係英國建立海外武裝勢力就話姐，但呢樣野根本唔需要bno平權都可以做到。你諗清楚先再講啦不如

我就唔鐘意香港. 不過香港有份收入OK 又比較HEA 既工做.
所以我係唔會離開香港的

走完冇人繼續抗爭先會變新疆

BNO平權你咪當係俾有需要逃亡嘅手足多一條後路，好過要做難民，至少有機會變BC
其他會走嘅講真，唔敢講全部，但係多數都唔係成日走出嚟嘅人，嗰啲保持沉默嘅投機者先係走得最快，都唔好期待佢哋迫到絕境會加入抗爭啦

最撚憎呢D屈毛狗, 事實就係好多手足走唔到怕場運動就咁收皮
以為自己個套岩撚曬, 一唔同意你就屈毛

今晚風向，大家留低維持香港運作。
話俾英國知，你唔洗救我哋
唔洗你幫，快啲收回議案

所以咪問你有幾多個走左既會咁做?

我係都算係中產
年薪大概1,000,000
暫時我身邊冇人打算移民英國喎

咁你有咩大計去光復？

你可以點阻止
上年的確有機會
但有機會嘅前提係
中共唔夠膽為左打壓示威而殺左香港呢隻生金蛋既雞
但而家中共個message好清晰就係寧願將香港變做一個普通大陸城市都唔會屈服
換句話你就算殺哂d popo大陸都唔會讓步或屈服
當然你話有其他計可以整d更加大鑊嘅野就另計啦
但我唔認為一d更加大鑊嘅野係香港人呢個層面可以做到

其實要放低香港事業同家人去英國，唔係咁易，更何況我都唔肯定有冇足夠能力喺英國立足……雖然我有BNO，怛唔到大屠殺我都唔會走架啦

但又話BNO平權等於迫英國
抗爭熱度畫面上可能冇咁勁
但力度係大左

我咪咁講係比走投冇路既手足走 唔係比全部人走

唔係唔洗幫,而係我見到好多人自己未有危險就想走就想放棄香港, BNO可以留黎比狗搞既時候走佬工具, 但唔係咩都無做就想放棄香港

咁一定係㗎啦，總有班人覺得香港已經唔關佢事，乜都唔需要再理會

連登就係咁，屈風向狗，屈毛，總之講啲唔岩聽既野就屈

點會, 有BNO個班人個歲數, 本來就唔多係會出個班啦

一定唔會走

利申外國passport

推 tweet國際戰線 天下制裁
BNO已開通 MPF準備走人

去到英國, 開間網店, 賣吓百佳都有嘅貨
手足一定收貨

打咗咁多字「自破不立」，我覺得意義唔大。

繼續抗爭

不過一定要留命

平權了,cut收工

岩啊多一個就多一個少一個就少一個, 我講緊香港既抗爭人數

等我快啲去英國洗大餅先你哋加油

冇架 但我會繼續留係到諗囉
連登就係咁，睇完文之後就會問人有咩大計，冇就收皮冇聽既價值，係咪冇大計就要走？定係你唔想去諗咋？到有大計個陣又話番工不了

你估過去真係咁容易
又要搵工，搵樓住，仲有可能比人歧視

有料就SHOW出黎

真
擔心咗好耐嘅事竟然發生咗

姐係香港少左五分四會抗爭既人

當年台灣個班走晒會點？
當年韓國個班走晒會點？
答我啦

咁你去到之後係咪做到人地外國手足既野先，係咪做到攬炒巴做到既野先，定你只係想坐享其成
依家未平權，都已經有咁多外國手足做到咁大，你確定你過到去會好幫到手？

冇得比較

留得青山在 10年後無人知強國發生左咩大變 穩守突擊啦

香港都係少一個就少一個 有冇諗過

唔走

笑撚左 咁點先有得比較

我覺得反正改變唔到香港
不如玩爆香港再移民 做新一個香港好過
咁做的確係有唔公平
但係咁做可以令香港化做0 冇晒本身既優勢
香港開始走晒人材 外資自然慢慢走 因為主要因為香港人做得野姐
大陸人真係得鬼咩

冇得比較
定唔敢比較呀
因為人地台灣同韓國，差過香港萬幾倍，啲人都身土不二咁抗爭，終有一日捱到天光。
你呢？

on9 人地想走咪比人走囉

香港去到新疆咁既時候真係唔介意大家走, 但而家抗爭未完就一堆人講移民

唔覺

利申有讀書

國際線係要世界為自己利益圍堵中國, 曲線救香港。白啲講,三罷有咩用?三罷係要用黎迫政府妥協, 但係而家個政府就係死都唔妥協,罷黎把鬼?

其實拎BNO嘅人都起碼23歲，而又會走嘅通常都起碼28，大部份係30-4X
本身呢班人都唔係行到最前嗰班
同埋都已經成家立室
唔係每個人都真係咁鍾意香港
被逼留喺度嗰陣咪想光復，改善下香港
而家覺得光復唔work,有另一條路咁咪走

你點情緒勒索都唔會影響到呢班本身已經想走嘅人

至於抗爭熱度係咪高就WORK呢？
而家連國安法都立埋，都幾肯定你幾多人出嚟都冇乜用，只係送頭
留返等外國幫手好過

係咪比人拋棄
97後出世但已成年

台灣係政治實體，香港係咩？

分別係韓國果陣係
韓國市民vs 韓國獨裁政府
台灣都係
但你而家唔係
你而家係
香港人vs中國政府
所以你既講法我認同架
如果好似上年個情況咁
係香港市民vs 香港政府
因為咁而走的確好on居

降唔降未知,要睇後續發展但你有樣野錯既係覺得香港人夠投入就會嬴到

推
有bno又點
去到未必有工開
當係一條後路啦 最後先行

香港對嘅係支那
其它都淨係對執政者
你係咪可以令班支那奴隷反抗先?

BNO平權有正面作用，強國同暴政反BNO已經係認證。
唔好分化，不推文回覆。

反而無後顧之憂，可以再積極啲參與💪

樓主而家都未睇透，仲聲大夾惡

你唔係香港keep住抗爭過多兩年7.1得3萬人你估外國仲得唔得閒理你香港?

講囉 真係移到既已經移左或者搞緊
周街同人講咩

樓主五毛
拉

事實係無論有無bno 平權，大部分香港人都只會進行有底線抗爭，包括我自己。
歷史入面所有真革命都係響一個民不聊生既背景，偏偏香港情況幾惡劣大部分人都仲搵到下錢

你可以睇下歷史
係蘇聯解體前
無一個蘇聯衛星國係反抗到蘇聯嘅鐵蹄
所以你鐘唔鐘意都好
你一日收唔到維尼皮
一日香港局勢都唔會有轉機

換句話講就係
除非中國共產黨情況有變 唔係香港人係本地層面係做唔倒任何野令到中共係香港問題讓步

係啦，而家先問嘅9成都根本唔會走

有BNO都只可以講
就算真係情況差到唔走唔得
又唔係多錢過到去都唔知點

台灣同韓國嘅敵人係邊個
香港人嘅敵人係邊個呀?
中國唔係台灣同韓國, 而係NAZI, 佢想做嘅係消滅香港人
猶太人打唔打得贏NAZI?
香港人已經行出咗第一二三步, 之後要贏唔係要靠抗爭, 而係要靠全世界圍堵

Exac7ly

咁不如到你有大計先開post啦
你睇返我之前D post先

你自己鍾意香港咋，我鍾意英國多啲，不過我會係英國幫你光復香港嘅

香港會唔會好似台灣同韓國咁擔心民情，叫警察收隊？
台灣同韓國會唔會不斷有大陸人湧入？
香港人點定義？個身分同民族認同係邊？
？？？

而家你係對抗緊一個世界第二經濟體同埋14億無腦小粉紅既巨大霸權呀，點比？要比我會同納粹德軍比

只怕少黃絲去 結果去咗一大班藍絲

我係唔撚會走既！！

BNO平權，絕對係件好事（糖衣），比到後路有事既手足走，又可以比到位英國入，因為有幾十萬英國人係香港

我講唔好既事係（毒藥），總有人會冇事都走，走一個就少一個，走唔到既人就更期待國際既救援，變左個方向就係努力爭取其他後路，而唔係光復香港。我係唔想呢件發生only，唔好再屈我毛

未到最後一刻都唔撚走

香港只係一個地方，香港人搬左去第度，過幾年嗰度就係香港。

一年後既今日仲會繼續堅持係個人決定
已經淡出放棄既你又阻唔倒
決定移民既你都阻唔倒
都唔撚知你班人擔心乜撚野

容許我中二病發作，香港既價值唔係呢塊爛鬼土地，而係香港人同香港文化
利申:冇BNO

冇大計所以就唔可以開post講自己既睇法？
依家啲p牌咁鬼惡既

唔俾你你又話日落國 俾比又...
最緊要你走左既唔好變左97走班藍絲就得啦

都話唔係理香港囉, 係令佢地睇清中共真面目而自發圍堵中國。基本上一野武肺+香港+中共戰狼外交之後,世界唔會咁順攤去奶返共。圍魏救趙,爆支救港

P牌付出唔一定少過你

人地國家唔係剩係得香港問題要處理, 無香港人既街頭抗爭人地邊有時間比你班海外手足入國會打國際線?

本身去得英國個啲都唔會同有行動去抗爭
反而多班人真長期擺工唔交稅又換英鎊直接抗爭

到時應該唔會有機會走，你永遠唔知幾時先係最後一刻呢下慘

咁就同香港共存亡囉……當然never say never，如果屆時有幸有時間走到，當然走，但原則上唔到最後一刻都唔走架啦

多撚餘啦
真係有幾多人會走啊
佢講嘅只係話俾你聽
有事佢保你咁解姐
呢個只係一個表態
唔係一個目的
要贏靠自己架

老實講，唔靠外國勢力消滅中共

講抗爭力量勝利既機率係零

你付出幾多都係輸既話，咁仲點解要付出

其實你知唔知中國已經係佢地嘅國防問題、外交問題、公眾健康問題?你以為咁多國出手真係為咗香港咩?無咗武肺都唔知有無國家會出手。

睇連登咁多人話去英國搵唔到工俾人歧視乜乜乜，搵唔得多過香港唔走，就知道走去英國係危險過留低抗爭啦，樓主杞人憂天啫

BNO平權正視聽
黑色五毛分化警告，大量五毛正在用藍絲有BNO、走人對唔住97後割97後等風向進行分化，大家小心。

1.大家比人拉過/有小朋友（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）的話就應該即刻走，其他人亦應該起碼做好隨時走既準備，香港抗爭運動已經由本土抗爭升級為準國際戰爭， 我們能做的十分有限。 相反大家離開或準備好隨時可以離開，則美國及其盟友可以隨時採取行動，對香港進行制裁，令香港達至零經濟活動， 甚至日後作出軍事行動亦無需擔心誤傷香港人。 而且大家亦可用移民理由提取所有資產及強積金進一步打擊香港的財政儲備。
而且多人走亦可以起到掩護最需要走既手足，救奶左野手足係目前最重要既事。

2.大家無需擔心藍絲以及黑警移民英國，藍絲得兩種a.垃圾b.收成期，a.涯唔到六年移民監b.揾錢唔捨得走/走要承受巨大損失

重點：大家不應該反對平權或現階段設立篩選，因為這樣會妨礙奶左野手足逃難。反而，大家應該在藍絲移民英國後再篤灰。大家，要記住，篤灰係一把藍絲頭上既利劍，一日未入籍一日都嚮度，我就係要佢地嚮英國每一日都擔心比人篤灰，呢樣恐懼做為懲罰先係最大懲罰。

3.97後手足唔會被割，首先，佢地可以跟BNO父母及配偶前往英國。第二，對於未受BNO平權保障嘅人佢哋仲有美國既救生艇計劃，該計劃估計幾日內亦會通過。

無咗武肺一樣會出手, 係香港街頭抗爭逼到中共立國安法先逼到外國出手

你係咪搞錯啲咩 我幾時有反對過
我係反對唔需要人走既人都走埋咋

未去過外國咪有個幻想覺得係好囉
去過外國嘅都會諗吓究竟香港好定外國好

BNO移民 = 支持國際黃圈，破壞力極大

歡迎理性討論，反駁我論點

香港 is not a place. It's a people.

天真，為利益一早做藍絲啦

啱呀，捱唔住自然會回流架啦，如果777方丈唔小氣既話，所以走咗要返黎其實同送死無分別

原來要定期有人送頭先証明到大家仲係唔中意極權 唔可以轉其他方式 一定要走上街被人捉先keep到 受教了

無論有無呢個糖衣
香港人都唔會搏晒老命同你出嚟打

你呢個問題由「聽日要返工」開始已經係咁
返工同去英國對佢哋嚟講都係後路

成日話要罷工基金
講真啲人係驚冇錢途多過冇幾日人工

佢哋唔去英國都係「聽日要返工」就散水㗎啦
唔排除係救到啲出咗事嘅人嘅
但短期內有passport又出到境走到嗰啲，都好明顯冇出事

想要光復 就咪再浪漫主義
中共鎮壓你 屈你坐一世 殺咗你 佢係香港不費吹灰之力
真係有意志一定收共產黨皮 就學以色列人 學孫中山 組海外基地 搞資金 搞軍事
你話移咗民一定冇心再抗爭 咁咪冇意志囉
冇軍火唔打杖 根本收唔到佢皮

其實我都唔知架,因為事實就係有武肺。只不過, 我覺得香港對國際黎講會係啟示,會係槍頭,但唔會係動機

屌，冇平權之前又要屌有平權
好啦，比咗你又屌驚冇人抗爭

一樣還一樣
其實香港嘅集資功能或者香港人d錢都仲係好重要
對家認為64都捱得過
最多咪(等你哋班蟻民)食多30年草
之後又一條好漢
而我哋應該做嘅係
加速加速加速加速
加到無得返轉頭
加到唔即刻武統台灣唔得
加到唔即刻打殘印度唔得
加到唔即刻封鎖南海航道都唔得
到嗰陣美帝會唔會脫咗鈎當睇你唔到忍你三十年
所以我作為愛國份子支持加速

比喻錯哂
你係咪唔識糖衣毒藥點解
食左最後都會毒死既，咁bno平權又點會絕對係好事

樓主無bno
完

過到去真係仲會繼續抗爭？過到去你撈淡飯黎食都成問題，仲會唔會心力理仲係香港既人？

呢個真

光復香港真係笑話

去到海外點光復呀仲 你要光復一個地方 唔係一件一個宗教 你個人都唔係到 點光復呀？

海外戰線 咁下年既7月1你地又係咪會返黎？

咪撚玩啦伍寶 其實想走覺得執到寶 咪認衰仔講我係垃圾 我好鐘意bno bc 囉 你係拮人天相/g鋒個類先好講要走啦屌你老母

逃兵就係逃兵架啦

段野我不停copy周圍貼黎打五毛，唔係話你

推 國際戰線 全面配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司

咁你咁講一鋪反對哂呢一年嘅運動

講經咩，有冇BNO平權，聽日都已經會如上返工返學啦

軟硬兼施 一蚊都唔好落入養gestapo 起集中營
而家硬碰硬本大利少

*hug*

咁你最愛既公民党又有咩高見呀，繼續支持紅官上位

現實係比較難以接受
支那從來都係留島不留人
當香港精英走曬自然會換一批支那人落嚟接手
到時仲喺香港嘅人 唉

我覺得要set 返個高啲嘅門檻
就係示威時被捕 被落案嘅bno holders

香港係人 唔係地方

最尾嗰句嘅估計並唔係正視聽嘅理據
再者你地bno 去到係公民
我地喺美國係難民呀

無分別，一樣生活艱難

不過如果你想去英國就去溝翻個BNO啦，男女都得

好奇問，你想點樣靠自己抗爭？
你又無軍隊，又無武力

人地而家擺明武力大於一切

「錦鯉有咩高見」

當年台灣同南韓背後係美國, 美國政府會受佢哋嘅人民包括左翼份子影響, 去改變對韓對台政策,去比壓力台灣同南韓政府去推進民主化.

當年捷克同今日香港背後係獨裁政權, 唔受任何國民監察, 係絕對唔會理班蟻民生死

咁唔係點呀？
你諗住點贏中共？

好耐之前我都好似你咁諗
幻想過全民勇武就可以成功
結果唔好話勇武
連罷工都做唔倒

所以依家既睇法係
留有用之軀
參巧猶太人方法繼續仲好

人冇事先可以做世界冠軍

又搞分化

想問樓主有咩"其他抗爭方法"?

一係唔好走，一走就大量一齊走，50萬+，落閪中共面，等中共填唔切人落黎，等全世界都睇到"香港不再是香港"的鐵證，等外國冇得扮唔知

係
一部分人先走咁政權就只可以屠殺要迫留低嘅人
咁就由大屠殺變成小屠殺，或中屠殺

人要走，始終都會走。
何必強人所難！
心不在，留係到都無意思！

即係可以好似三國誌咁，先偽書偽到小強忠誠度下降，到咁上下就可以用驅虎吞狼之計令小強搞掂777，咁我地就贏喇

等等先，之後接任既小強或者其他官員又點對付先，我地可以無限loop直到中共無人派落黎接任，咁我地仲唔贏

事實係港共換哂人，支共仍然存在，我就當無人走，或者有人因為有bno而勇猛咗，但係又可以做咩呢？揸住本bno會殺狗？無得走既會反攻？

根本就係兩樣都唔會發生，半年前我仲天真咁諗可以光復，而家望清既事實係就算係外國制裁，支那都未必驚啦，更何況我地呢班返工不了既香港人

利申：今日有去港島行咗五個鐘街，我知我係微不足道

香港係福地，支爆中共倒台再返黎重建香港

關鍵係搞唔到大遊行，每次都有反對通知書。好多和理非唔夠膽出嚟。如果有不反，有冇bno嘅和理非，好多都會出。

樓主放負係無用，人哋要走就要俾佢走，有啲人走左先發揮到佢嘅用處

想問樓主，留喺香港可以點完成你所講既霸業？
上街？靜坐？去商場拖住手唱歌？

真心想問，唔係撩交嗌

中共有樣嘢係香港人學唔嚟
就係唔錫身

不過拎文宣仲要坐得耐過拎刀嘅
我真係唔知政府可以仲點管治

哦 樓主收皮啦 又想分化bno holder 同其他人？

出得去既都唔會走啦
走得既最多未係背後課下金

掉轉諗
如果你完全無後路，出於絕望心態，你短期內會搏殺啲，但同時容易因太恐懼而屈服，因為不成功便成仁
但如果有後路，你知道即使不成功都唔等於絕望，咁你就會比較積極同有希望，甚至更勇敢去抗爭

所以一向我都好驚佢換
唔換先好玩

你覺得自己微不足道唔緊要，
有人係後面捉緊呢盤棋
我地做好自己既角色就得

上帝早已預備
或者你覺得bno無用，
但只係你連會發生咩事都估唔到

手足，各自爬山，山頂既努力緊架啦
做所有你能夠做，懂得做既事

感謝

老實講 香港想重光唯有無左中共
但我覺得香港就好似中共個奶媽咁
一直幫中共補血唯有縮減奶媽既能力
多人走 都係減弱奶媽既一種
同其實依家過去幫後面黎既手足做定開荒牛都好
講真 雖然我無錢 但希望過到去可以做一門生意
遲d請返手足

咁叫平權？平權就唔咁多限制啦，直接俾居英權咪得囉

依家你係有全世關注同你一齊抗抗極權
台灣同韓國？sorry 孤軍作戰咋
香港宵禁都未到
軍法審判都未到
呢2樣同你個14億人口有咩關連？

對唔住
韓國獨立運動都係咁打
義兵運動有冇聽過？
你去做逃兵走佬，去其他地方過安穩生活
定係去外國好似同盟會咁
大家心知肚明

韓國嘅敵人係日本殖民軍國政府
當時世界冇人理
so9ry

你哋想經濟滅共，平民人唔走錢唔走，大家都仲要消費，做生意嘅繼續有生意，大小業主就繼續樓價gogogo，咁點滅共？

隔嚟post話齋，一次過一百幾十萬人走，一次過放10萬8萬個單位出嚟之後抬走一千幾百億你估香港個市會點？外資見到會覺得點？